女人只要稍微做好少少, 就會變到好似係個男人錯

依家香港男人成日話自己要求男女平等依個普世價值觀, 但當個女仔正常少少, 就會比人話女神, 男人比平時做差一點點就比人公審

女人做廢青變女神
條女做左廢青, 唔番工日日係屋企hea, 無上進心唔周圍溝仔, 就會比人話係真女神
條仔做到隻狗咁, 反而比班兄弟/港女叫個男好好珍惜條女, 要搵多D錢對得住佢
點解男就要做生做死, 女的唔做野, 只要唔周圍溝仔就會自動升lvl做女神?
係未即係我做廢青等條女養, 我唯一要做的野就係唔唔周圍溝女, 然後就會有好多人叫我男神?

女人肯自己比自己個份變女神
條女搵17K, 條仔14K, 2個人都儲緊錢, 點知個個知道左就叫條女飛左條仔, 唔好浪費自己青春, 條女又會變女神, 因為唔怕捱
我又唔係好明, 香港8成男人有得拍拖的都係人工高過條女, 但點解你地唔會覺得條女浪費左你地青春? 你地依然要ot, 就係因為條女低人工
如果我搵17K, 條女14K, 條女肯同我儲錢過下半世, 我嫌佢廢飛左條女, 我會比人當賤男, 定D人會叫我唔好浪費自己青春, 我又變男神?
先唔講相同智力下女人搵錢同儲錢能力高過男人至少10倍(經理升女仔先,樣搵著數,ptgf,model,狗公backup,二次投胎,埋單,免費飯票)
依家講到女仔肯AA好似好大件事咁, 女仔小氣唔肯自己比錢就變左男人小氣
以前重男輕女, 女仔無得讀書無得番工未做弱者可以做的事例如做下家務, 依家重女輕男, 男的做弱者要做埋強者個份, 然後強者個個係到扮弱者

女人就下人就變男人廢
男人發脾氣, 女人一就下男人, 個男人就會比人放上連登公審, 成班友係咁話個男人係未女人黎, 又叫佢飛左佢, 根本連登仔無資格要男女平等依個普世價值觀
發脾氣人人都有, 以前mk仔年代成日都見到男人對女人發脾氣架啦, 幾時開始男人變到唔可以發脾氣, 連憤怒都不能表達條女根本只當你係狗
男人就個女人就左成世, 唔見女人比人公審? 除左男人大力D, 男人心理同女人心理都係會唔開心, 想要人錫, 要扮下細路發下脾氣
點解男人一定要就女人就到個女人岩為止, 女人就下人就變男人錯? 香港女人幾時先明白愛係雙方責任, 定佢地由細到大都唔明咩叫責任?

根本就係D女人自己歧視自己, 點解女人唔可以好似男人咁, 成撚日扮弱者?
以前去大陸探親, D男人一巴巴車落女人到, 完全無人會覺得個男人蝦緊女人, 韓國更加唔洗講, 佢地直頭係歧視女人, 日本就不嬲女人就男人
我老豆個代, 男人行街行前女人行後, 男人講野女人收聲依句我由少聽到大, 依家香港成班後生港男跟班咁跟住條女行, 唔知以為你地係保標
當然2邊都錯, 我最buy西方個套, 但我想講, 依家香港女人係好撚幸福, 就算你地AA, 首期出一半, 就男人, 有上進心, 依D只係基本係應份, 因為香港9成男人都係咁, 但無人話個佢地男神
至於個D咩都無做就上搵人埋單的, 就收皮啦, 希望D男人識做企硬

1.男人搵女人要提高要求, 錢要用係自己到, 女人想車要樓點解唔自己上進搵錢買? 點解要人地上進自己就做廢青? 依家女人無得番工無得讀書咩?
2.男人搵女人唔好只睇樣睇心, 要學識睇埋錢, 你搵2皮唔好同個搵1皮的一齊, 通常女搵到錢反而唔會咁拜金, 正如有錢女通常唔介意男仔無錢
3.要知道你就個女人, 佢只會更睇低你廢, 有時要man D堅持自己反而仲有吸引力, 依樣野你可以參考上一代的人

香港女人只有分正常女人同差女人, 反而上神的應該係香港男人

你都on撚9
男人生仔嚟m囉 仲要變老
你老婆出去搵錢 老咗搵到錢又搵年青真愛囉
你又覺得公唔公平

最唔公平係因為先天基本條件男女身體已經唔公平

你同老母講呢啲說話 唔好比家用啦

做男人做到你咁軟弱

女人肯妥協搵工搵錢肯生仔係佢愛你先肯咁做
愛情感情之間講公平 你中學畢業未

真

咁計較真係唔好結婚
結得婚好多野男女雙方都要讓步

最撚好就係 條女樣靚身材正又搵到錢唔洗你錢最好仲貼埋大床比你生仔養埋你唔介意你媾幾多條女偷食就very good啦係咪？

不如你斬咗碌jer佢啦 影衰男人

唔明白個邏輯係點

如果我冇理解錯

你話女hea 係屋企廢 係女神
男 hea 係屋企反而被指垃圾

咁其實邊個講 女 hea 係女神？ 係咪班男人 ?

假設係班男人見到女 hea 都叫佢做女神

咁都係男人問題 關d 女人咩事

咁唔可以否認有好多港女都係比人放上連登公審

西方嗰套？你知唔知西方嗰套係乜？仲停留喺60年代？90年代之後，後女性主義掘起，已經唔係再講男番10個鐘工女人都要番到10個鐘工，男女平等，講緊嘅係認同兩性嘅差異，互相尊重，作出相應嘅調整讓步，互補不足。

當然世界上部分女性都會有自恃女性身分行使特權嘅人，但咁唔代表可以推翻男性中心仍係主流嘅事實，你可以話女權進步，甚至有人濫用，但要做嘅只係叫佢地唔好咁，原因只係咁樣做係唔尊重男性，並唔係因為男女待遇付出唔一樣。